正苦點解又蝦小市民用準公屋駿洋邨，唔用觀塘狗屋隔離嘅準觀塘紀律部隊宿舍？

見到又係差唔多落成

你瞓左幾耐

因為港豬廢囉
唔烚都對唔住自己啦
你打機個陣見到又多資源又廢嘅玩家你會點做？

住得駿洋邨大部份都係藍架啦